/* 
  Localizable.strings
  Lucky Sports

  Created by Qoo on 13/05/2023.
  
*/


"" = "";
"" = "";
"" = "";
"Price: " = "价格";
"Details" = "详情";
"Guest User" = "访客用户";
"User Login" = "用户登录";
"User Profile" = "用户资料";
"Shop" = "商店";
"Store" = "商店";
"Completed Matches" = "已完成的比赛";
"Upcoming Matches" = "即将举行的比赛";
"Live Matches" = "实时比赛";
"Settings" = "账户设置";
"Lucky Sports" = "鸿运体育";
"All Games" = "全游戏 ";
"CS:GO" = "反恐精英： 全球攻势 ";
"LOL" = "传奇联盟"; //league of legends 传奇联盟
"Honor Of Kings" = "国王的荣誉";
"DOTA 2" = " 捍卫古人 2  ";
"HearthStone: Heroes Of Warcraft" = "国王的荣誉";
"Hero Storm" ="摧毁敌对核心 ";
"Overwatch" = "守望先锋";
"Starcraft" = " 科幻即时战略";
"Starcraft 2" = "科幻即时战略 2 ";
"Rocket League" = "火箭队";
"Warcraft 3" = " 魔兽世界 3 ";
